科大生， 慈雲山跌ck 銀包

慈雲山咁多仆街廢佬，
九成俾佢哋執咗返屋企
拎晒你啲錢、掉晒你啲卡，個銀包就自己用

咁如有身分證嗰啲都好嘅⋯ 唔使補過